上水被捉女手足已經救返已fc

該女手足已經無事，佢朋友可以聯絡到佢，大家可以放心

屌得張咁既圖點信呀
當大家藍嫁?

影對腳就話係女手足

f乜撚c 一張圖

屌 點先信呀 洗唔洗自拍埋

佢朋友聯絡到佢，已經無事

p牌仔 你咁就叫FC?

咁影乜鳩呀 樣又唔影得
成班講下影乜撚野證明呀 屌你老母

你講得果個係便衣
又點會比人救得走
大家請完全封鎖

北區認証哨group firm咗女手足係平安

佢朋友可以聯絡到佢！

我係佢朋友，已經聯絡到佢

如果無事就好。可唔可以分享發生咗乜事？！

我係佢朋友，已經可以搵到佢

咁唔叫FC

請大中小學學生整理身邊失去聯絡嘅同學名冊，用作整理及統計反送中死難者名單

我係佢朋友我仲未搵得到佢
已FC左自己個FC係FCED

我懷疑你係P牌鬼
叫你朋友寫張紙條 描寫發生咩事 有日期時間
影相可以影身型 可以證明到就盡量證明
做唔到 你就係鬼

係咪要佢show樣拍條片po上連登自己澄清先叫fc？

好

你順便解釋埋點解有一隻左腳可以咁接近個女仔既左邊, 個姿勢唔對路喎, 前面有咁近有另一隻鞋, 個女仔明顯係比人圍住

証實救左
有北區記者（spark)証實

拿，唔需要我fc啦？

等佢個採訪公開先知咩事
就咁講句冇人會信
因為張報平安圖真係太鬼